想學德文

自學

exchange果陣學 不過幾乎已經唔記得晒

喺外國exchange學會唔會好chur? 聽聞啲外國學生學外語pick up得好快

In die Uni

試過一個月完全聽唔撚明

歌德學院

我果陣上intensive 其實都係星期一至五每日9-1230
上兩個禮拜再考筆試oral (純粹校內考試 非正式語言考試)

唔intensive既都有semester中間上既 一個禮拜一堂

我果陣學又唔會覺得好chur 可能我太得閒 不過真心會學得快啲 德文好結構形式 加上只要你識發每個字母就可以成個字讀 grammar難啲

thx ching
讀音呢方面認真易過英文

佢一嚟就全德文上堂？咁其他學生跟唔跟到？

果陣我都只係讀到B1.1 返左嚟香港都兩年 好多野都唔記得

最近喺到睇一個youtube德文short film 叫Nicos Weg
係學德文用既
雖然男主角設定係西班牙人 唔係好識德文 但係啲留言話佢一日學既德文仲多過正常人三年

去到B1.1都幾勁 嗰陣有無試過真係喺條街同人講德文？
個設定聽落幾得意 一陣睇下先

唔會走去撩人 普通去超市買野搭車問路都ok
真係要native地做conversation就有難度 會變成BB咁逐隻字嘔出嚟

必要時要識
Entschuldigung. Meine Deutsch ist nicht so gut. Können Sie Englisch sprechen?

我間u分級得A0 A2 B1咁上
我係香港讀過1個月intensive 到A1.5到啦
去到又唔想哂時間由頭讀過 咁就去左A2個班
點之入面全德文 一句英文都冇 咁就含哂
其他個啲人個個都學過超過一年 得我聽唔明

仲要係A2.2 屌佢老母

啱啱上網睇$2700一個course
正常level A1分4個course
自己好多年前學到A1.3就無學
可以claim持續進修基金

lm

讀u 有take German,都有再去德國讀過d 短既language course,最勁個陣應該b1-b2.但同當地人傾計都好高難度,佢地講得勁快,一見你唔明就switch去英文
不過返到黎冇乜用所以唔記得晒了

想問下如果要由a1學到b2需要幾耐時間左右